[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(162) 買晒飛等睇女友演唱會ssssss

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
GFRIEND 2019 Asia Tour [GO GO GFRIEND!]

OFFICIAL LIGHT STICK VER.2 COMING SOON

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

追隨步伐

我愛恩妃LM

新po留名

扮工lm

新po留名
金韶情世界級靚

垃圾留名

琳子留名

lm

留名

新飯留名

智黨留名

炒左sor

東方BB,有冇智智呢款相

正義銀飯留名

一日兩個 聽日b智

係 所以等聽日嘅智智

喂試下唔好咁
lm

Lm

問你幾時GRAD,無答我,無視我了

thanks 東方bb & 芯巴

留個靚名

唔是無視 邊敢

等睇女友 con 留名

留名 金髮琳世界第一☝️

留名 8月就可以見喇

崔天使

對呢種髮型真係毫無抵抗力

靚到呢

新post留名

我就簡單啲 對呢班女仔冇抵抗力

Cr. HashTag_Gfriend
仙女啊

又一位仙女

收到曬

琳子下單眼
我頂唔順喇

禾情呀~

我豬宇宙級

琳子

冤枉呀包大人/member]

銀河級留明

@umji_maru

好!!好呀！!!

終於有智!

智黨we 7s

你究竟轉左幾多次黨

不嬲入晒5黨

真智黨!

我都係！

乖啦 唔好亂認B黨啦

really? welcome!

GLog #1 中字

仲諗緊點解我block咗你 原來係C.Ronaldo隻賤狗

我都諗緊呢樣野

YES！智智我枕邊人！

班波台友個個都轉晒做marvel名 你唔講我都唔知係佢

新飯lm

新人lm

智智

禾智

兄弟，唔好太痴線

好!

我b正撚到

有無 畢地本photobook已經到左手？
啲相一定好正

見人話做工好差 揭頁好容易甩 書脊層膠會分開
一貫somu周邊水準

孖辮智

除神社有咩行

果時岩岩開櫻花 我係咁行公園果啲搵櫻花睇真係去話玩既地方唔係好多 玩夾公仔夾左好耐囉

夾公仔唔太啱我，謝謝先

旅遊台？

我琳子

為了 con 上給 buddy 睇的

豬仔

嘩 豬仔

好靚

想快啲睇我豬

好很正

最緊要係秋葉原綠色幢嘢

好癲

條片ig睇唔番了...

岩岩禁入去都睇唔到

會唔會太fit
不過豬仔真係好正

係咪睇景點為主

點解我仲係旅遊台

秋葉原綠色幢嘢好似唔算係景點嚟

係咩嚟

我唔知我有冇get錯咗

咁夜都唔瞓

禾b失眠ㅠㅠ
好橙ㅠㅠ

大家sem break都唔瞓覺

同佢一齊失眠ㅠㅠ

佢話佢失眠所以我都要失眠ㅠㅠ

好cutecute 呀

豬呀
cr. So_Yuju

就係知先成日撚鳩buddy

完美表達眼訓比你知

尋晚5點都唔訓
唔現場訓著算係咁啦

真係辛苦曬禾B 今晚應該好好訓

我願意俾佢撚

唔好再講

智黨長官

扮嬲個樣都係咁可愛

今日又深深感受到我琳幾咁好

順便留名

love you 3000

Cr. B603

你叫Leung ka wa?

個Leung ka wa又係咁講

唔係我啦要自爆都唔會用呢啲方法
只係睇完復仇4想講 我愛女友3000千次

笑什麼

大少少嘅圖清楚d
Onsite SALE:
DATE: May 18 ~ 19, 2019
VENUE: 'GO GO GFRIEND' in Seoul Goods Booth

ONLINE SALE : TBA
PRICE: 35,000 KRW

我迫不及待好想玩玩了

個盒靚到想去con fing個盒唔fing棒

咁支棒係咪應該冇得玩結冰?

支燈靚到呢
咁玻璃珠手燈點算

二刀流

Model智

送比我

掉得

拎左photobook , 我智呢張好靚

練緊only 1既舞啊係勁鐘意呢首

智愈大愈有女人味

犯規

燈袋都有，係幾識玩

就咁睇都有4樣野想買

個3A電係咩玩法

驚你玩到冇電比你做後備

每次開con 條金鋼棒好次越嚟越長
係咪我錯覺

冇睇錯手燈限買一支？

見到05有啲心動想俾錢

1 2 7 22想買呢4樣

加多個21

22件Tee可以當出街衫

立牌加左價

Yes24係咪可以pre order?

somu fat fat

嘈咩呀 俾錢啦

銀仔吩咐，銀飯一定聽從

同問

冇睇錯6月5先出貨

窮j去唔到韓場所以時間無乜所謂

退左飛 join？

somu:幾長你班傻仔都係買

岩啊

你都唔去咩？

知唔知global yes24有冇我pre order？定只係韓版yes24先有

去韓場都要買
費事爆喼

爆喼既話就寄air返香港

點解無保溫瓶啊
希望遲下encore場會出
其他大部分都好想買
邊有咁多錢

好多野想買

可以幫訂首爾場週邊

自己本身都會訂

要就一次過

準備好二期塊野排隊味

我都好鐘意食麻辣野嫁喎 不如一齊

組團去啦

約左人 唔好加多隻腳入黎

早兩日先同隻為食豬食完咁快又唔記得

哎呀...智智比人睇蝕哂啦,做咩著成咁

條裙好岩禾豬

大個女 想著得有女人味啲
但係呢個世界會有好多壞人㗎智智

有冇機會可以喺香港見到呢個廣吿

頂…我睇唔過眼呀

TFTMN 1st Anniversary

GFRIEND : G_LOG 2

有字幕

又放閃

eunbi世界級

我

張張都正到癲

低炒果張mk得黎好正

好認同 " MK "

遮住個樣

agger u ching

真 係世界級

我真係唔知你講緊乜

又真係幾靚喎

竟然冇人post

驗眼之後再望上一頁

收皮先

今日無智智相? 東方召喚

睇住呢啲先

再搵下有冇新相

眼瞓

點解智個樣好似又細個咗

好鬼馬啲表情動作

正

銀仔手指係紋身定戒指

官咖睇到巧令

如果香港張飛都係咁靚就好

次次去深之都1樓都播緊glass bead

個樣好大個 thanks

thanks 係咪比較耐嘅相

智黨

個妝改變了

thanks東方，頂帽仲大個佢個頭

唔係好耐姐 3曰前 pb 簽售會

thanks

勞動節 個個出曬街

又要點名？

freelance狗要返工

我都唔想勞動節返工
唔返工哪有錢買韓場周邊
哪有錢買photobook
哪有錢買港場飛

有冇人同你講過咁樣會太過可愛

唔好掛住睇歐聯 理下我好播

睇住b仔咁睇歐冠 有咩問題

可愛當飯食都得

望住琳子真係可以唔使食飯

愛唔可以當飯食架 食飯啦

情真係好正

但有愛既話 飲水就飽 我飲水算

愛係無撚用嫁

小小愛就梗係冇用啦
但係如果多啲就唔係咁講

“愛情飲水飽”下話

如果有'情'真係可以飲水飽

對唔住有啲爛

做多咗早啲訓啦

大家早晨

晨早發放正能量

早晨

要pre order既Buddy記得今日去yes24買啦

銀仔大脾就快漲爆條褲喇
銀仔廢廢地落坑好QQ呀

唉屌 個人認證卡關

豬仔越黎越fit 銀仔越黎越肥

垃圾

就係鍾意佢夠肥

咁你愛唔愛舊垃圾？

其實我一直覺得佢地對腳肥肥地有啲肉先係最靚最fit

搞咗成大半個鐘先訂到手燈

最緊買到

無kihno賣

kihno一定賣得晒
當然留俾你地排隊買

好多謝你地對我銀對脾咁欣賞

有冇睇到我係話 “佢地”

其餘5個邊可能會有肉，係得我銀對脾先係世界級所以你咪係讚緊我銀一個最靚最fit囉，多謝你呀就逼爆褲仔，正呀

原來條片入面廢銀又開工

你真係好彩

仲有冇得幫訂

今日訂好晒啦我 可以有二批既

聽日搞點同你講聲

瞓唔著，掛住銀仔

比你見下佢啦

我都掛住琳子 但係可唔可以睇佢真人

有銀飲水飽

一秒以為自己入錯甜文po

施主，有病都係睇下醫生好

銀 又真係好cute 既

希望你快啲撼到個頭然後清醒返

主席 我要求點人數

[Special Clips] #여자친구 #GFRIEND - 소원, 예린 이니스프리 광고 촬영 Behind

40

放工喇，返屋企J銀仔啲片先

今日療養院放假
咁多csl出咗嚟

honeybee

今日B仔fancam

b仔跳舞真係好型

班U仔睇到好 high 咁禾

可唔可以用可愛

有得睇女友live 你會唔會high

仲有十幾曰姐

有時間但係冇錢
低價放內臟同屎忽 有意pm

會訓教

本正義銀粉講真話，返屋企J下銀仔啲片都18個負評？
有無搞錯

會隔離嗌應援都叫唔醒

ching sick ball

訓到要俾隔離拍醒

破50負皮 係咪自開埠以嚟最高

anti都好似冇咁多負皮

我果時好似46不過呢啲野唔好多好啲 做下正常人幾好

Cr. Dear_951207

你都記得你有幾痴線
不過你只係留院觀察 好似冇人話你好返

想玩嘢就開過個ac啦
睇到你個number就知你係邊個啦

本身已block

想睇下佢又玩啲咩

成3個月無見過cls

52個負評我眼都凸埋

點解人地大學有公演
我去嗰間就山旮旯地方毒男多靚女少
公平咩

會唔會只係你讀嗰科冇女 唔關間學校事

真係好掛

大神成日見

想今日見

我想每日都見

剪撚左你條J

我女友世界第一

岩岩睇somu個story 一齊嗌umji啊真係好正
又要等到8月先見到

豬仔V

yuju v

跑到氣喘

做咩氣來氣喘咁

跑左去7仔買盒飯 因為唔記得order飯

斷左

諗住唞返順條氣先繼續live？

麻辣湯面

睇到都覺得辣 但我想試下

我以為得我一個係咁

Cr. Winterdreams
呢啲係咪叫凌亂美

Cr. 971004_yuju

留個名

個表情好好笑

Cr. jungduo530819

雙下爬好正

銀仔唔知做乜Kick到SinB隻腳 7:13個到
個個都望住佢

銀BB腳體積太大係容易kick到其他人

VACATION 編舞一曰就學成
果然係舞學其才 張無忌

我個youtube 都剛剛跳出來

innisfree x fila 廣告花絮 中字

各位畢地午安 大家星期一都好靜

猴住我B你咩居心

頭先同老婆行過荃灣新之城商場， 當時大銀幕播緊女友某一場演唱會， 我用眼角偷望大銀幕 ，我老婆問我: 呢隊係咪你好鍾意嗰隊韓國組合 我詐詐諦周圍望 ， 我話聽唔到佢講乜，之後佢重複再問， 我話我冇留意， 乜都睇唔到 ，最後幸保小命

猶大

喜歡女友是榮種耀光明正大的
希望巴打有—日感動夫人成為畢地
本人都努力中

所以上次早走返歸

我試咗係無可能,希望你成功

猶大？過得去啦 ok丫

咁你鍾意女友定老婆多啲先？
我就鍾意銀仔多啲喇

結緍相—張都無 po
女友poster貼滿全屋

我就唔同 我最鍾意我女友 我女友就係琳子 完全冇衝突 冇呢啲問題發生

同女朋友喺葵廣行街間舖播summer rain
播頭一秒已經認得然後主動備案話「你唔准話我㗎」
之後佢都認得然後陪我聽哂全首先走
最後佢話「聽完歌咁你有力陪我行哂成個商場啦

有時為生活,要向現實低頭

POSTER全部收埋哂

thanks baby

咁多巴打有女

唔認嗰個係彼得

sor十年無上聖經堂

我睇埋你個份

睇得開心啲

係智妹

GFRIEND : G-LOG #3

瘦咗好多

每次見琳子食包果個樣都覺得好搞笑一定要登到對眼最大先咬落去

Umji公主

銀仔唔露面

00:34 B仔係咪唔記得左隻舞所以個樣咁

情V

情

原來係姐姐line

佢地係咪又劇透？

真係好公主

Model情

朝早睇完女友 個人都精神啲

共勉之

對唔住
上次幫我女友影

新人報到

做咩咁睇唔開？

好似有d 道理

多左張日場飛 有無人要
收你原價 800港幣有找

到時同我一齊去會場拎飛抽飛就可

嚇死我以爲又出乜野 原來係Kihno

其實American Tourister 首廣告歌幾好聽
但係好似無乜點唱過咁

我記得cb showcase好似有唱過

因為首歌翻唱

泰文

銀BB早晨

REG搞咩琴日就幫情琳賣廣告 今日就銀豬
係咪con飛仲有好多未賣出去要係咁提人買飛

不嬲係咁 個個地方都有
好似上面2張咁
不過點解今年無寫紙

可能未寫姐

銀呀

Con果時支燈個月亮咪係咁轉

好玩具feel 唔買

8月先開con 應該6月先寫紙

聽住先
到時咪又係個個攞住支新燈係到轉

我都係鍾意舊個枝燈多d

要 fing 先曉轉， 仲以為自己識轉
見佢仲要咁大力 chok 先轉

yuji??
WHO???

咁橫掂手燈都係用嚟fing

Chok到爛左就好笑

原來櫻花相都仲係賣緊架車既廣告

有咩所謂

真係推到佢地幫現代汽車賣廣告~

in junhee ssam i 7s

Hyundai 代言

Hyundai 代言廣吿

hyundai喺韓國都算係大廠嚟
終於有得接啲大job

只係想講 個個都靚到癲

現代

메이크어위시 한국지부
@makeawishkorea
#여자친구 #GFRIEND "희민아 앞으로 씩씩하고 건강하게 치료받았으면 좋겠어_여자친구" 그룹'여자친구'를 만나고 싶어하던 희민이의 소원이 이루어졌어요. 백혈병 투병 중 좋아하게 된 여자친구 누나들을 만난 희민이는 직접 준비한 마술쇼도 보여주고 함께 안무에 맞춰 춤도 췄답니다.

六個天使

buddy們係咪準備買車

那有錢

韓國車就不了

利申：揸緊 cheap 雞日本車

現代ironman edition好正

有錢準備買錢既話就唔洗成日呻賣器官

嘛嘛地，我鐘意低調

shoot me

就睇個下爬
都知係銀啦

韓仔車真係無咩好感

Bowling part 2

啲款都係東抄一忽西抄一忽咁
但近年㗎仔啲車都唔好得去邊

銀仔射河粉

成個畫面好靚

買架馬莎俾情情揸

咁買咩俾車邊揸

佢哋想要嘅話 aston martin都買畀佢哋

畢地們早晨

早

早，銀B也叫我代她向大家問好，並提醒畢地們不要省花在女友上的💰

早晨呀

Thx ...今日一大喜訊

又收到課金通知

最型女俠

琳仔果張

SinB 同呀銀果張都好笑

始終如—

原來下星期就韓場
係時候上下水留名先

b v!

b仔開live
但係返緊工睇唔到

我b

two eunbi

掛住

咁快完

我就嚟唔記得銀仔對眼係點樣

其實香港都好多麻辣火鍋黎香港食都得嫁

唔夠愛就會咁
我都未試過唔記得

吸魂眼

我地班小薯未曾同過佢地近距離對望過嫁

八月機會來了

我想要既係一分鐘深情對望

sor我係fake buddy
唔夠愛嘅垃圾

渣

我都係垃圾

對唔住我都係垃圾偽buddy

Good morning two Eunbi

好想俾佢吸ㅠㅠ

快點來吸我

盡情吸我吧

用口定眼吸????

睇返啲reply應該仲係講緊用眼

仲係

Cute

짜잔~.~🌟
豬仔啊

好靚
正到爆

步伐

信一成

反正我信了

有無人知真係流出定Buddy 創作？

應該係fake news

快D cb

喺官方出資料之前都係睇定啲先

盤算女友今年行程
則不中亦不遠矣

上面巴打個張太濛睇唔清楚，呢張應該好小小~

Search唔到個app

預計本週內上架呀

雖然唔知佢講乜，好似好勁咁

咁既速度係咪可以去到銀仔生日先開新po

依排好靜，少咗好多痴漢銀飯

依排又無咩特別消息
韓場又就嚟開始
唔係開vlive/ig貼新相都無咩人講野

靠你啦

反正我唔信

反正我就準備好

靜待銀仔牛一

SOMEHOW

你好cls

女友教應援教學

反正都係俾錢

個手燈app上咗play store

世界和平

咁樣黎玩黑歷史

황은비 사랑해

長銀

好似幾正

好耐無上水
想知係咪打完歌之後就一直長係日本宣傳 之後返返去韓國?
有冇咩大事發生

出新手燈 8月3港場

長銀返泥啦

長銀萬歲

唔好咁開心住 一日未到concert都仲有變數

其實都係駁髮 邊可能長得咁快

有冇巴打到左韓國？
冇伴既可以搵我(唔介意我毒既話)

咁快到左

呃我唔到嘅

諗住可以周圍行下，又唔想太趕太辛苦

都唔洗早兩日吓

出幅相吊下你地癮

日日食泡菜

我星期二已經到左

會唔會太早
過到去會唔知做咩好

18？？

一定係駁髮，比佢呃過幾次唔會再上當

有冇推薦

UN630?
我九号綫中

買唔到飛

我尋晚到左

仲有位喎

咁都係完場即走
想問下回程 hkexpress online checkin 左係唔係有得唔洗再去排櫃位直接入閘 ？果邊係唔係都可以用 e-boarding pass

旅客可以於出發前48小時至起飛前75分鐘於網上預辦登機*。如您沒有任何行李需要託運，您更可以使用我們的手機應用程內的電子登機證直接前往登機閘口^。如您需要託運行李，請到我們位於機場的專用櫃檯辦理託運手續。請留意登機閘口將準時於起飛前20分鐘關閉，請您於航班起飛前至少40分鐘到達閘口，以免錯過航班。

*網上辦理登機服務只適用於由香港特別行政區（前往塞班島除外）、日本、泰國、韓國、中國台灣、越南及柬埔寨出發之航班。如同行者有嬰兒或任何需要特別協助的旅客，將不適用於網上辦理登機服務。

我香港去果程問過，佢話最好都係去counter check in 穩陣
我去果程都係online check in 但係上機之前佢叫哂online check in 既人比passport佢睇。

我有睇過 不過你COPY漏左一句， 就係呢句覺得有疑惑所以問下
^從首爾、釜山、濟洲、芽莊、峴港及暹粒出發的旅客必須於出境前，到登機櫃檯核實旅遊證件以領取紙本登機證。

thanks ！
上次 encore 場回程搭大韓出左D意外差D上唔到機 所以睇下係唔係可以online checkin 左就可以直去閘口唔洗再徙時間搵 counter 同排隊

用gfriend飛同你換izone飛ok?

有冇巴打4/5點去排周邊留個TG 想夾的士

你地有無帶支舊燈去 ？

有 如果買唔到夜空棒都有得 fing 嘛

無

剩係帶背囊去
諗住唔會冇貨買唔到掛

建議唔好搏
首爾撘UO出境肯定要去排counter, 不論有冇online check-in/寄倉
HX, CX就可以online check-in完直入唔使再排(冇寄倉既話)

芯星

唔該晒

我都稔住唔帶，我下午先到希望唔好咁快賣晒啦

咁早

咁我又覺得手燈唔會賣嘅 只係唔知要排幾耐

涼好過熱,上次9點去2點走,仲要咩都冇

香港keep 住做狗，大家睇得開心d

為韓場準備好
到時韓國相認啦
利伸星期六朝早7:15機

uo+1

UO+3 不過飛今日朝早 而家等緊check in

我頭先睇錯咗，我都係今朝飛
用自助機唔洗排，如果無寄倉

無意巴想陣間相認定星期六先

無所謂

上水 今日1800機 星期六相認

仲未佈置

星期六見

今日晏就機睇星期六

個個都有得睇韓場 真係好

想睇

唔想睇

唉 入去訓教算

App store有la

有冇巴打同我一齊搵野食？好多都係得2人餐，一個人食又唔抵

真 但買左飛唔知點算

你地手機上網有冇斷線？
我買左2張sim都係成日斷

想join

捐比有需要既人都可以

落地kt啦

搭緊地鐵出市區
同女友距離越嚟越近感覺真好

SK telecom 好暢順
Download 埋 melon naver 都ok

捐去非洲俾有需要既細路仔

姐係點
我手頭上一張係3hk
另一張係宏大買(依張信號好少少)
2張都係收緊kt既信號
真正長期穩定既得酒店入面
其他地方就算原地唔行都成日無啦啦冇信號

我手頭上果張睇字就無咩問題，但load圖超慢

用csl漫遊就好順，但係好鬼貴

我諗緊用唔用3台漫遊，15左右一日

csl $88/日

我係果啲細路仔啊

係時候又重溫encore場當去左睇con

躝 飛左去唔好番黎

你搞到我又想睇

前日先睇完

今日睇完encore聽日睇韓場 我有睇曬2日con啊

智妹聽日見

無香港份

香港畢地有份去睇就得啦
應援仲隨時大聲過的韓仔
作客都當主埸呀

跟住2日食提子食飽 又慳番筆錢

我唔信

好多提子食 好開心

我由前日開始病到依家
好彩當初揀左唔去韓場
連食提子既力都無

可能見到佢地之後咩病都好返呢

可能病到出唔到境呢

我都病啊
思念病

Take care

見到我情代言合埋眼就買左
入面咩黎都唔知

好想瘋狂應援 好想瘋狂大叫6個여진既名

大叫 不了

係屋企對住電腦叫住先

叫左你都去架啦

今日對住電話叫左一個晏就

唉 真係有諗過即日來回 但咁做會比人鏟到唔知去左邊

叻啦威啦

台場可以
韓國不了

毒撚講野細聲嘛

螢幕飯表示，呢幾日會全力對住螢幕食提子

價錢上問題？

唔想知啊 我要係屋企應援啊

個po差唔多個個都可以睇韓場 自己就要on99咁留喺香港返工

要3點起身準備出發去機場， 但係訓唔著
雖然 3 月先見完， 但係都好期待明天可以再見面， 5 月見完又要等 8 月先再見

巴打我同你一樣
諗住唔訓直接出發算

加油囉

encore 場 day 1 record

睇完好想去 .....

窮學生表示只能喺屋企食提子

好難再超越 ....

you are not alone 編舞版

第一次睇 ...唔知今次con 會唔會有呢？

機場見

5:30 都咁多人排隊

唔係掛 上次encore場7 點零黎到好似先有呢個人數

棟左個牌出黎未？ 有無舊嗰啲周邊賣 ?

俾狗去

agger

你一定係大傻狗啦咁

有冇巴打到左相認下
單機好on 9 呀

搭緊車過黎

下午先到驚買唔到手燈

我仲諗緊去唔去酒店check左in先再去會場好

你住邊頭 ? 落機直接去到都要 2 點 , 希望仲有啦

0705隊尾圖

我住東大門歷史文化公園站
應該半粒鐘過到去

真開心有得去

未訓醒，地鐵轉線又搭過龍

返工

罷睇

提子唔係好多 唔夠食 都係訓番先

返工真好

你個米牌呢

你地買完野會直接等到開場 定係會返一返酒店先？

返去訓

+1

老了 排到腰痛

10點

腰又痛腳又痛

唔去唔洗痛

冇得去會心痛

喂 我避左唔講真相嫁啦

好似話佢地rehearsal緊覺得好熱 所以開到個冷氣好大 叫Buddy著多件衫過黎
利申唔識韓文

有無咩係已經賣晒 ? 依家先過黎

暫時剩係見到no.
28賣哂

有no. 28 嘅咩？ 張相好細張睇唔到係咩黎
唔該巴打你幫我買左支燈先

‼️緊急公告‼️
咁多位畢地
記得著暖啲過黎

點解呢
而家綵排緊 因為太熱既關係
我地叫左場館開行冷氣 嘻

G.G.G
hot hot

-女友仝人謹啟-

有無巴打排緊週邊
可以幫買枝手燈
依家係機場狗衝緊過黎

大大

買到飛未

有冇人係隊頭 手燈賣斷未
我在隊尾

條隊多唔多人？

冇人 輕鬆買了

琳仔把扇好正